襯依家上網順，我有嘢想講一講，求下你哋

求下你哋
出到嚟就唔好咁怕丑，
主動啲同旅客解釋返咩情況同埋發生過嘅事
大部分旅客都願意聽一聽
外語唔好都唔緊要，有啲文宣有埋英文有埋相，
再唔係嘅播下片畀佢哋睇

中午個陣有啲手足好躁，
想塞住唔畀旅客過，
但又唔同佢哋講咩事，係咁講：「無路啦，我哋無退路㗎啦。」
啲遊客都聽唔明，一頭霧水，仲要畀人屌
如果我係遊客，我都嬲啦，
試諗下你係遊客，無啦啦畀人圍住，
畀人好惡咁擋住，佢哋淨係會覺得好煩好乞人僧囉，
心諗打你嗰個又唔係我，你哋政府嘅事關我咩事。

塞唔係問題，利用個段時間同佢講下我哋做緊啲咩、
點解要咁做，「如果阻到你唔好意思」之類嘅說話。
聽落都對我哋印象好啲啦
係咁狂鬧，我真係睇唔到有咩用。
我嬲你哋唔落，因為我明點解你哋激動咁嬲，
每一個出嚟嘅人對政府都好憤怒，
但我哋嘅敵人唔係遊客，
唔好將負面情緒發洩落佢哋到。
啲遊客會唔明，所以禮貌咁解釋好重要

自己一個唔敢同遊客傾嘅，
可以現場搵多一兩個手足陪

都出到嚟，就唔好咁怕丑
好好把握宣傳嘅機會，
一齊加油

正確方向

就算唔主動解釋
麻煩大家啲宣傳物品用返英文為主

播片都okay，
多謝整list嘅手足，借嚟用

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

幫推啊

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

係，
[遊客必睇] 機場英文文宣 (2)

唔小心負皮咗

推

唔怪得我一到派單張就俾個鬼佬屌

頂你
你快啲同啲遊客宣傳，我就唔嬲你

因為畀人阻鳩住咗好耐嘛，我係遊客都想屌柒你哋

不過唔好灰！萬事起頭難！加油

今日遇到一班大陸遊客因為太多人失散咗
嘗試幫佢地搵返嘅過程入面
佢表示佢係大陸都接受到好多呢D資訊
覺得係有一班暴徒同和平嘅示威者
最後我都話返俾佢知其實大家都係愛呢個地方
先用唔同嘅方法 嘗試改變呢個社會 保護返我地屋企

對方唔明嘅 慢慢解釋
今日唔一定會明白
但我覺得總會有諗通嘅一日

香港 加油

搞左張英文傳單關於811 未出既巴絲方便印d去機埸派 (link updated)

[遊客必睇] 機場英文文宣 (2)

推
人地已經飛唔撚到
解釋完體唔體諒都係佢既自由
勿屌就得
除非好似五毛狂9屌

英文唔好既話 播片已經明晒
記得有笑容

派比鬼佬解釋左少少
佢地西我面

係，可能有人會聽唔入耳，或者唔認同我哋，
但如果連開口講都唔講，
就真係好難畀對方知我哋諗咩
溝通係雙向，如果佢有嘢想講，我哋都可以聽
知多啲唔同人喺唔同角度睇嘅，對我哋係好事
加油呀

對呀，有笑容有禮貌，已經可以有好好嘅印象
可以好好利用啲手足整嘅文宣

push

唔緊要啦，你諗下都只不過會見依個人一次，
最多都係西到你一次，之後都唔會見到面

辛苦了
但係忍下
你係遊客你都會躁

Push

唔好意思阻阻大家 我想推廣一下係葵芳散步GE方法

葵芳區漫步指南

搞左張英文傳單關於811 未出既巴絲方便印d去機埸派 (link updated)

[遊客必睇] 機場英文文宣 (2)
[url]
[/url］

全部都係其他手足嘅心血，
好好運用下

其實我好撚想攞返張紙
佢地唔睇就浪費

我好撚驚佢兩個打我
佢地咁大隻又黑晒面

用手機show
我都係用手機，係煩就煩咗啲
但無咁多紙喺手

係打你嘅，實大把人幫你
一係搵多一兩個手足一齊

坐夠玩咗陣手機好同遊客傾下計啦～

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

我咁毒都鼓起勇氣
求下你哋

個人觀察
手機好細粒
用大字報d遊客遠遠已遠會望

因為我係行去佢哋面前講
如果有大字報當然好，任佢哋影

下次搞再機場唔該幫下啲旅客

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰! 世界文宣!

試着說 香港警察蓄意謀殺

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充